萊斯祝福區

唔好傷

傷硬

集氣呀
韓仔咪撚剷傷佢

開盤唔係開傷唔傷,係開幾多分鐘傷

扶出去 定 抬出去

對韓狗好難唔傷

佢次次攞波都好驚
頂住呀

無傷又點

樓主得償所願
恭喜

最後同Gotze都唔可以一齊....

gotze命水好佢好多。
gotze當年入波
搞到班友攞完世界盃就無哂鬥心
害死reus